耳機/線撚 MMCX接頭可以邊度維修? 有無邊間可靠?

個接頭壞9左，可以邊度整?
同埋要幾錢

小修小寶

R-studio 幾好

200令就ok